[gay] 屌佢老豆的心事分享區 (227)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
自己諗

first

屌屌屌屌

幾時有出pool飯

Hi

今日去扑野？

返工好悶好痛苦

我明

考到2046

放假三天

仲未考完咩

屌你咩

雷克留名

但係23歲人收緊25K

我呢啲廢老3字頭先收10尾

加油啦 完左就可以射架啦

搵佢

咁咪好

7科 7日

一日溫一科岩岩好

你想點

好，加油

mola mola

又唔溫啦？

好攰 攰到想真係嘔

休息下先

下你會想扑野架咩

買假鳩

國中少女跟男友啪啪啪被發現 竟誣告老爸半夜指侵！

下話

當你嘅伴侶好大需求
係咪要考慮買假撚俾佢玩

慳啲

吓？

已死

複活你

幾時完呀

考完個日

等唔到喇

考完可以瘋狂扑野

hungry any jai jai

No ar. Uncle ok?

過兩日扑算

Me ok?

當放鬆下

有咩game好玩 Sem break 好悶

食大隻仔

Overwatch

西裝大隻仔

冇西囉

你著

得啦知啦

咩工咁叻叻
CX crew ?

Hugo Wong

奶我鞋

你無人睇嫁la

same same
i need an adventure

23 25k

嚇撚死以為我自己

我愛韓江宇

真係好靚仔

收皮啦 玩鳩我手機仲要清走記錄

睇唔到 睇唔到

原來跑 都可以咁好玩！

右邊

【你快樂嗎？】全球十大不快樂國家 香港排第七

😱😱😱😱

are you happy

testing

包起 慢慢玩 慢慢歎

係咪tumblr網絡紅人

請附上連結以作參考

男模Iknotus小露的1分多鐘

應該無後期加工

現形西褲 再映過

求主 求大屌主人插我

毛毛巴好長腿

屌晒你地咁多個

比假鳩你

毛毛都不了

Picky

Morning

早

你隻腳就算過左咁耐都咁好j

快d星期五

賜你奶

仲有一日

一人一個令自己早瞓嘅方法

瀨到你叫春

]
賈sir dino 快啲上啦

好主意

今晚試下，thanks

我會嘔

血汗錢

粟米湯

唔好浪費呀毛毛

毛毛 一定打低好多對手 靠對腳 同

未窮到咁

邊做愛邊有錢收why not

比人認得就

唔近鏡 戴泳鏡 集中映腳 下面

又好似唔錯喎

比人認得咪做網紅

分手快樂
一個半月

紅人公廁

咁都計住

真係返工都好浪漫

岩岩分左
一齊左一個半月姐

都算長lu

下

咁 嘅話
同dm 都一個月了

仲想點

Ltr ok?

啱呀

最好快啲暈埋

咁我而家兩年係咩

1m= 1min?

貝貝肥仔熊啲 frd ?

六相 毛毛話我唔係熊

咁唯一可以形容係 肥豬

又出街 現充

肥

唔識食

88

點叫肉地先

Ok

混亂

gp仔hug

咁受歡迎呀你

高汁遊

你得架

甜言蜜語都是假der

減唔到

跑快啲 心跳加速

你有錢咪買

拍拖好麻煩

當自己邊個

係恐怖

唔知呀

下你有無咁m

我都想比人綁下

你兩個互綁咪解決囉

你跑跑下出左點算

我自殺算

綁住左點自殺

臭雞

咬脷囉 唔會塞埋波波入口掛

點會唔塞埋

有無咁m

塞llm

我唔洗了多謝

靚仔公廁

正常

口德-100

y unhappy ar

脂肪是真der

好鬼衰

真誠 坦白

Ok你係個真誠嘅男孩子

你心跳有加速到其實ok嘅
再唔係跳繩都得

你唔檢討下自己

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

跑跑下就多and長嫁啦
我3個月前都跑緊依個速度

中田

減肥係長久戰
你要練到真係減到肥個個狀態你就會開始瘦小小瘦小小嫁啦

岩岩先食左薯片

你望下果到幾多卡路里

咁我跑開兩日既
一日跑長一日跑快咁玩...
我覺得咁樣幾舒服

一星期兩日*

有冇定時食飯 唔食零食 唔飲凍野 早睡早起
其實D人話開心會肥D 點解你唔瘦

莊莊

其實做負重會幫助減肥

true

點樣先維持到一段關係長久

ko咗自己個健康狀態先可以講減肥
試下十點瞓六點醒
食飯定時咗時
運動方面我真係幫你唔到我未減過肥

係愛呀哈利

You ok ?

哦

嘩 最少連1000都冇
仲要比咁多人睇 又要影 又多要求
做ptbf唔洗扑都千幾啦

Okay la 估唔到自己同左個咁嘔心嘅人一齊

我建議食每一啖都咬8至10下先呑

一個星期既變化 多得驚人...

why me?

dino is here

變幻才是永恆。。。

活該的垃圾gp...

nobodys fault
dont blame yourself la

事出必有因 係多日累積出黎既結果

合則來 不合則去
你重有時間搵/遇到真愛

eason

因為佢屋企人 既說話...
間接令到我地分左手
做乜都無用

好耐無追po
嚟吹下水先

無奈

欣宜

嗨

hi 近排點呀

好唔想起身返工

都係咁 無乜改變

係咪南生圍 有茶檔咩

唔想溫書

有冇仔仔先

有呀 拍左一段時間

原來跳繩都幾辛苦下

跳繩仔仔

跳左幾分鐘就出晒汗
同埋啲飯未落格要慢慢跳

天才波

掉爛佢

好極端

好偏激
but i like

溫緊

想太多

叻仔 加油

綁好一野掉落山

🤤🤤🤤🤤

成日唔聽書

好葡萄

defer

我唔想比多錢+時間去retake
但係我明明背嘢唔叻但係我而家讀啲野全部都要背

你都得

希望啦 唔知點識

ive仔咋

全部計數都係想死

啲書好似讀唔完咁

睇啱邊個咁

有咩好食

冇樣好難揀喎

我地唔係咁膚淺淨係要靚仔

有精神病點算好

有人格分裂 已知4個存在

睇醫生囉 咁都好問

遲左起身
拿拿聲沖快啲涼

偷睇

記唔記得之前精神病位巴打叫咩名
成日喊個個呢

日遊?

早晨

gp早晨
各位早

喊完一輪 個人舒服左好多

Take care

55

RIP

小糖?

小糖？

識叫春

識掛住靚仔

隔黎個死基佬係咁voice message

嘈撚住晒

Sorry lor

Link / sample

日遊？

其實愛我就得

溝仔緊要啲

無相我地討論唔到

不了

明明日遊就唔差

講事實咋喎

你諗太多

地球大爆炸

炸死你

have place

cuming wait me

快

who top
bb fk ok?

big tool here

ok

Big tool but you are btm

big top

Hehe

想唔想encore呀？

唔想

冇帶遮

我載左帽

I mean 用黎擋雨

冇人想接我

咁醒有帶帽

做做下尖都喊 好失禮

仲係公司戰鬥緊呀

岩岩上左車

一早放左工 訓埋起身

好想跟情人去唱k

岩岩先返到屋企

Gp仔 are you ok？

準備連踏5日

知道人地都無晒感覺
唯有慢慢咁抽身

dino is here to make you feel better

扑下野 忘記下

及早求醫

淨係識扑野

我都係

hang out with Dino

眼訓

咁呢個係有效方法

gp仔hug
假使愛 原來不像你預期 才明白不可一起 成就這失戀的真理

hug hug

射出你的不快

係我唔識愛人

令到咁愛自己既人咁大壓力 咁無安全感 又分擔唔到佢既煩惱

一稔到呢度就好自責 喊到停唔到

被分手個個永遠會自責
過多排就會明白 原來他不夠愛你

一個星期 就由好愛我 變成 無晒感覺

sorry咁多位 成日都放負

放放下就冇架喇

知道無可能繼續就的起心肝
搵朋友玩
好快平伏

所以我同dm都係痴線

要好好珍惜對方

知道

因為了解而分開
或者大家唔識合一齊呢

感覺話黎就黎
自己都控制唔到

速食文化
太方便 太容易

適合

都係既 唔應該以為一齊左 就乜事都解決到

其實有先兆 但我detect唔到

the best is yet to cum

CUM

一見鍾情較少見
起碼由識到一齊一個月啦

去講故台出post

一齊左一個半月
只係本來由好鍾意我 一星期內 變左無晒感覺

就算唔信我 ，dm 係到嘅 credit 都...

好似牛奶

太投入 佢係你眼中係全世界
佢係你係佢眼中可能只係。。。

不過其實一切都係過眼雲煙 一場夢

加甜

想搵新sp 除左tt有咩方法

dino is ur new sp

是但咁
有個人已經唔屬於我地既朋友圈
因為佢又出賣朋友借我地溝女
仲話我地係死毒撚 當我地係佢笑話
成班朋友已經唔鐘意佢 絕哂交
但總某d場合 呀sir生日 有邀請佢參加（但得呀sir 想叫佢）
我地無人想見到佢
我地又要比面呀sir 大家要迫住見面
大家覺得到時有乜方法對依d咁既人

【花式自殺】中二生厚德商場玩扶手梯 吊上1/F失手墮樓重傷

佢一出聲就集體靜音
隔三秒再講嘢

由傾計到一齊用咗兩日時間
唔睇未來 依家我地都好開心

呀sir 生日姐
大家開開心心算啦
你又唔會對得佢耐。。幾個鐘
想要乜方法？

點解咁嘅樣都好意思話自己good look

好似好好笑咁

放人上黎唔係咁好 只係想講哪來的自信

還好 見佢小肥又自稱good look 咪應下佢
一睇相 有啲嚇親

點私下

應該係我問題 唔識拿捏咩叫good look

DOGGY

兩個都親聖誕節搵人陪

個人好似未warm up夠，做野有啲提唔起勁 屌

唔止陪
唔啱都唔會一齊架

sweet

mor mor

doggy is man's best friend

hug hug warm warm

寂寞同回憶 真係殺得死人

攬實個枕頭喊

2日喊左8次
回憶一黎 隻眼就忍唔住痛

搵個你最信任嘅人面對面傾下
如果冇就去做一啲刺激健康未試過嘅野
雖然可能會無端端喊

得一 二個mb frd
佢地都唔得閒

又放假啦

東海堂啲包好好食

我約你

今日凍左咩

可唔可在預埋我

我會怕醜

gym gym gym

【大隻兼有腦】未夠30歲開6間舖 趙勁皓唔熟唔做

傳聞 東和一都係

大隻仔

佢鬼係

可以呀，雖然我依家轉左場

邊到聽返黎

又食野？

食左成晚

聽聞囉

爽死你

貴圈真亂

想食腳

真係fit到男優咁

大唔大

豬腳ok?

you~light up my life~

瞓晏覺
男朋友

最緊晚晚都十一點前瞓，精神同皮膚都好咗

琴晚打機打到兩點

Buy me diamond

死港女

努力忘記致命的回憶

我都努力忘記緊 已經報左好多班學

ur face

唔識野

加油 學緊乜

學緊日文同結他 黎緊會去學整西餐

西餐正啊

去識下d男同學

春

覆你囉

悶

無左聖誕emoji

我無左

陪我吹水

我都無左 可能出新年version

西餐應該得女女

唔係甜品個邊應該還好

🖕🏽

而加差唔多日日放工都去學野

噢

你扮唔知 內情好多將軍澳巴打

你住坑口區咩

係呀！成十一點先返到屋企

🙃

YouTube channel is a god

雷巴

中醫個啲?

哇 呢個鐘數我訓左

dino 住 zoo

我一返到屋企就即訓！！

冇呀
呢句我打youtube呢個字 跟住佢自動出咩字比我我就揀咩字

個陣睇人vlog...shane dawson...smosh...

會搵歐美冷門歌聽

radio station is your friend

正呀

gp仔，你 好嗎？

你兩個

嚇嚇 common gp?

還好 好返左好多

有無圖

聽日又可以見

morning

please elaborate

睇太多墮樓新聞？

我發夢自己可以去唔同平行線嘅世界
有個世界我係唔會死
有個世界我識預知未來
有個世界我係比人追殺

too much science fiction

水腫姐？

@炸雞

baby fat

早
男友呢

我想男友會逼我去做運動

baby player yau

成日同男友去做運動

早 雷巴

自己逼自己

人生就好似氹圈咁

Cause my love is like a merry go round

Life is like a big merry go round
You’re up and then down

me

Time
Don't let it slip away
Raise yo' drinkin' glass
Here's to yesterday
In Time
We're all gonna trip away
Don't piss Heaven off
We got Hell to pay
Come full circle

當我飛機杯咁屌

又靚仔又大隻

not my type

而家先起身

咁岩嘅

sean cody

又要溫

溫完扑

港女

幾廿歲人都唔化嘅

吓 咁都算

年齡岐視

你提醒我要剪指甲

幾銀

我唔想

10蚊雞

我都唔想

尋晚同仔仔食飯睇戲夜左

一位女士怕令錢袋給負累
十蚊雞太重 拿給乞丐去
這乞丐換到食物彷彿玩具
麵包那麼脆 逐粒擺肚裡

琴晚同朋友打機打到夜左

下咁平

你食唔食 成枝呑

嗨持仔

Hi 六仔

放風聲

慢慢食is fine

我之前都有做過

持叔

樣衰咪得

做朋友都要睇樣咩

唔靚做黎把撚呀

咁睇黎我地有緣無份

下咁嘅咩

我樣衰

唔做朋友 可以做其他既

可以做師兄弟

唔好信 有咩必要呃你

之前係咪講過你係我師兄

係呀

ching

我呢

私交不了

莊周夢蝶 蝶夢莊周

下你好想私交咩

+1 私交我3p 有地

係到傾囉

每次失落 朋友都好似心靈相通咁 問我出唔出街
但佢乜事都唔知

咁你想點呀

懂不懂規矩

乜鳩

真係好唔開心個陣 總會出現

say 個hi

公海 TT

跳水金童戴利再爆偷吃！ 露骨訊息邀「198公分男模」2 G8 y% M0 R6 B3 \; I2 w8 S
記者宋原彰／綜合報導
1 N" p& u( A& t, ~: Z8 t
英國跳水金童湯姆戴利（Tom Daley）2015年宣布與編劇男友達斯汀（Dustin Lance Black）訂婚，先前卻被爆出和男粉絲大玩網路性愛，自己也坦承出軌，沒想到近日又被指出，勾搭上另一位身高198公分的男模，友人透露：「兩人僅維持肉體關係。」; q+ ( x" f& H5 F! }據《太陽報》報導，湯姆戴利2016年在網路上認識一名男粉絲，因為長期和男友分隔兩地，耐不住寂寞，和男粉開始互傳曖昧訊息，甚至傳自己裸照和性愛影片，事後他也坦承偷吃，並強調「絕對不會再發生」。▲戴利先前爆出偷吃，自己也坦承耐不住寂寞。（圖／翻攝自湯姆戴利instagram）7 R1 F% t+ i/ g. Y' H8) a
事件被爆出後不到一個月，戴利又再傳出和身高198公分的帥氣男模愛德華威廉（Edward William）有長達18個月的「肉體關係」，他還趁男友到國外工作時，邀對方到倫敦的家中作客，傳露骨的訊息。愛德華的友人則透露：「兩人僅維持肉體關係，並沒有投入太多感情。」而戴利發言人則拒絕回應此事。

198 model 靚仔 好正

英國仔好多都係咁....又要玩LDR，又要死出去偷食

利申：舊菜係英國仔

巴打
點溝鬼

喂屌 好耐冇見喎

以前係英國工作，我自認為真樣衰個啲，都唔敢太揀擇，有人要一齊又開心通常都say yes。

剛因工作簽證續唔到返港，但因為都仲係幫英國公司打工，本來條舊菜話可以維持（因為佢幫香港公司打工），我地兩個人都成日兩邊飛。但，後來發現佢偷食，然後問佢：咁我同你關係係乜，佢話係朋友....

溝鬼唔係唔好，但你要預咗佢地，根本無一個會認真。就算結咗婚都會偷食。

請人不 想入鬼firm
利申偽ABC 崇洋

我有同香港仔拍過拖，香港仔投入多啲，你可以話佢煩，但若果同鬼係埋一齊，佢唔投入，出去又亂插，你話我歧視我都係咁講，我係英國做嘢多年，面對多個種族嘅基佬，英國仔係特別鐘意唔戴套bareback，然後死去食PrEP（當隻藥萬能⋯）。頂唔順。

然後你同佢去完街呀，日日send嘢呀，做埋愛呀，得閒佢又關心下你呀，你又關心下佢呀，但原來件英國仔好似上面跳水金童咁：我地淨係肉體關係，普通朋友

不過人好搞笑嘅，當我同自己講我唔再溝鬼仔時，出去bar就淨係同鬼仔搭到咀....

Bless you gp仔 快啲recover到

今次又咩事呀

膊頭成日都好攰

上黎見下你班八婆

兩位好耐冇見

小弟見識少 其實通常呢d bar 入面係點

仲有冇陪人打機呀

香港嘅淨飲嘢多，因為香港仔通常怕醜。有啲中環個啲，就可能會有鬼佬主動搵食，同直嘅無乜分別，有啲都係想屌下亞洲仔屎忽，之後唔會再聯絡。外國嘅睇你好唔好彩，好彩就有人撩你，我曾經有人俾電話我....

洋腸

我以為...

點會冇 仲同佢去左飲野添

香港d bar多唔多香港人

我寧願識番香港仔，但香港仔都要求好高，唔靚仔唔大隻，根本唔駛諗

我去過個啲多，但香港啲基佬落得去通常都好鬼靚仔（唔知點解），又好鬼大隻，我呢啲真係要掉埋一邊

淨食local

做gym 蒙頭

係咪果D ABC樣

local 正呀 鬼佬心口d毛

求瘦身餐單 聖誼番黎食左好多野

我見到有local嘅，有啲就華裔樣但唔啦識廣東話個啲囉...

我好有性格的，唔想為咗搵另一半走去做gym。同埋成日飛，無乜恆心。

利申：瘦仔。

怕醜仔正喎但係

可以，但我好樣衰，驚趕走你啲機會

啱我 崇洋 鍾意 slim
著重私人時間

咩意思？睇唔明

唔洗理佢架

有人除你地條褲定乜？做乜淆？

我都係近排先返，係英國又掛住玩，無上連登好耐，又好少講廣東話，我驚我聽唔明你地講乜

係第二到做野做左好耐？

都okay呀 帶我去玩 party我都okay架

冇用架

之前係美國，之後係英國，上年年底被逼返港。每一次都係接近拎到居留權的時候，就俾人趕番黎。終極黑仔神。

咁香港都好多英國仔，若果無我咁樣衰應該唔難識，但要預佢真係會出去玩。識過好多歐洲人，最差都真係英國個啲基佬，你話我歧視我都要講。

係閃閃熊呀

Now you've built me up this high
Please, don't leave me on
Leave me on cloud nine

公司冇得擔保？
過黎加拿大 公司肯擔保做2年就可以

我而家真係熊
聖誕一落機就食到上機 不過d野食真係好正

有冇遇過日本仔仔

本來諗住係乖乖地做幾年嘢，咪拎居留權，但往往都。。。。唉不要再説了

我想呀，但問過好似仲難過去英國和美國，好似要有大學學位之類？

我18歲就出黎做嘢了，讀書少，但肯搏肯捱。

Pmed
Eat sleep play 人生最高境界

好似唔同省有唔同做法 去d易d既地方做囉 不過果d地方會好悶 超熱／凍
但係拎左個籍就點都得啦

無，真拍拖嘅係一個蘇格蘭，三個月左右佢就make up咗啲理由同我分手，後來我發現佢其實係拍拖時走去同舊男友偷食，一個英國，原因上面講咗。一夜企個啲就唔知方唔方便講，講左搞到我好似好淫亂咁。不過個人覺得最好係德國。

有無多啲資料或方向？

所以聽日要乖乖地番工 又做教蓄

德國人最高民族 希特拉

普通移民公司都okay架啦應該 我唔想比錯資料
因為啱啱1月1好似落實左新policy

佢地而家唔會咁嫁啦，同埋可能我鐘意啲Man啲，唔想再照顧人，想俾人照顧下

問過啦，俾人拒絕曬，好多都要咩一百萬左右，有鬼咁多咩

好仔通常都單身

再唔係搵個已經有passport既做partner 痴佢身份

夜已深 各位下次再見

德國人好煩
我鍾意irish

二月又要飛番英國出新產品，返到香港到時再諗。

煩好過完全唔理你。出去食下第二個仲衰。

我第二個英國，係Irish仔，成撚日都話忙。忙佢老母咩，我身為香港人都未叫忙啦屌。

sen 些

有無興趣出黎飲兩杯傾洋腸

唔嫌我樣衰我無所謂。

巴打都係食開洋腸？

食過咁啦 而家同香港人拍拖

勁，最少有拖拍，我老人家乜鬼都無，仲周圍飛緊....

學倫敦人妻先生囉

我像一片雲
如今北風已吹近
留低首歌 和一個吻
期望有天重彈舊韻

搵晚落去 星期五？

唔好

好呀
Times

John

條仔
女友約砲「肌肉男」傳淫照！癡情男翻IG嚇傻 PO截圖崩潰痛哭

仲唔夠多

冇J

傑傑 我又 join 太古等

80後

學生年代 CASIO 開心左好多日
岩岩出黎做野追SEIKO
做左好多野後追ROLEX

搵錢多左,追求野都唔同.....

但好想返去小時候 56K上網

虛名重要咩

有無人有肌內效貼推介

屌我條仔真係好撚冇禮貌

下 我玩app果陣得1 個msg

FF太多

hehe大把痴線佬

打C億咁短時間點掩得切?

咁都唔討厭

唔好同我爭！我得3！

訓唔著

真係痴線個d呀

早抖

瞓唔著 陣間就要返工

偏偏翩翩

早呀早呀

又買早餐過灣仔？

買埋俾我 plz

想食m記薯餅

幾日唔剃鬚，一次過晒好爽

食

你地剃鬚用剃鬚刀定鬚刨

刀

禾刀系刀

巧勁牙

梨dei刀巧茜莉牙

成日做邊度好嫁

唔見幾日 又十頁

新人留名

劍

請勿拍打及餵食

私交十p 無地

唔係呀 香港仔都好鍾意唔用套

姐姐

annual dinner準備又抽垃圾

不過你都同人doggy 開 拍唔拍打餵唔餵食都係同含含打打一樣姐

hi 無annual dinner join

持仔

好撚凍

扑野取暖

你愛嘅你得唔到 你唔愛嘅你甩唔到

淫貝

PM?

Pm me

大隻仔攬我瞓熱到醒

淫毛

又撚我

邊有 你pm我我會搵你架

PMED

正常需要

到你撚我

唔係喎 正常如果回覆都會留左係起底 你自己開我個起底睇 我見你就乜柒都無咁嘅

回覆無呀

咁撚古怪嘅

Same here

Hello

閃閃熊

大家而家推po咁慢既
要鞭下先得

暑假跟住呢

識定幾個等我番黎淫賤party

六巴
好耐冇見啦

大家啲錢拎黎用係咩方面多

最後可能得我同你兩個呢